啱啱開始睇波

想要隊勁嘅 支持邊隊好?

利物浦

阿根廷

睇好拎下季英超

若要生活好
All in 利物浦

羅馬

皇馬 改制後第一隊三連冠

諾定咸森林

勇士

邊有人睇玩具

同埋邊個聯賽比較好睇?

唔睇人玩玩具

請支持利犬

咁傑志啦

T小姐

下個月世界杯睇意大利啦
幾勁

利記啦 係支持就快
黎緊拎左歐聯先捧會比人話你glory hunter

識睇嘅就梗係睇曼聯

波士頓塞爾特人
成班都咁後生 有排勁

睇利記有將來，睇屈機睇曼城，想有自信就睇曼聯，鐘意睇權鬥就睇車仔，鍾意睇打交就熱刺，鍾意悲劇就阿仙奴。鍾意睇不道德招數有疤/鍠/蛆，揀邊隊就睇下鐘意咩色啦。

原來想要勁嘅，咁當依句冇講過

撐拿玻里=sick ball